[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (34)

d樹枝幾時清理好啊

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

我只想放工之後
好好地咗好快返屋企之嘛
好難咩

塞夠未

留名

炒車撚死全家

終於過左

仆街 岩岩上車。。係美孚橋。。

塞撚咗成25分鐘
仲諗住坐961 一坐坐到落西鐵站買爭鮮食

屌你老味都唔知班撚樣咩構造
果個位都炒撚到咁

終身停牌啦屌

放工又塞屌你老母 想我喺公司訓？

係咪見十號風球整唔壞架車冇籍口換老婆呀

早晨

塞車Friday

挨到星期五喇

咁快就爆舊Post

最後一日 OT

早晨 終於捱埋今日有假放

頂住呀巴打

Friday

去大欖上到元朗公路塞

巴打邊度
利申：宜家係朗天岩岩上左去

前你少少
連上水分叉都未到
今日仲要晏咗出門口

又炒車

原來三車相撞

講嗰個都on99

元朗公路往上水方向，近十八鄉路有交通意外，龍尾：唐人新村。 (HKT 07:57)

屌你個hi 識唔識揸車

same

好彩今日做懦夫

公審時間

汀九快線又炒

屌
去到汀九又撞

己到美孚

岩岩先上元朗公路

我揸私家車都覺得唔應該開放

仲係朗天路
塞到4g load空氣

反而諗下有冇計cut咗渣打對面個巴士站好過,咁啲巴士就唔使埋完站再cut右入畢打街
962系列加返個畢打街站取代
有冇得諗

今個星期差唔多日日都遲到

大欖塞到入天水圍

大㰖順wor

汀九炒車 塞返轉頭
大欖依家都好塞

三件串燒
已擺埋一邊

求車牌號碼紅色大字放#1

咩事

又撞多次？

今日走左班車，睇到紅紅地，果斷做懦夫

終於過到大欖隧道

好彩今日坐左村巴

識唔識揸車，日日都撞

我見唔撚到屯公跳車站呀屌

屌塞到依家，汀九都未到

拉哂手制

撞車司機撞唔撞得死呀

屌
坐緊架960塞到呢

我屌，龍尾塞到哈囉

元公塞車

塞到天水圍

屯公係哈囉附近拉埋手掣

睇黎書院assembly會遲

龍頭汀九橋龍尾返到入大西北

汀九大直路都炒嗰將件冚家鏟掟落海啦

元公迴旋處橋底封慢線清理樹木

me2

9點係寶怡上車，都依加都未到汀九

屌8點9上967，依家先過到海 又遲到

8點3市中心上，岩岩先過西隧

用左半個鐘由田景到轉車站，唔知又會有幾多架263消失左呢

補返圖

真係好on9 8點半起身落樓下食埋早餐到而家都仲紅緊 搭左西鐵又無位坐

仆街八個字仲未到汀九

都話星期五=塞車

我岩岩一個鐘先到汀九

而家屯公仲塞緊？

塞車

又係蝻

張超雄成功爭取全港塞車

今晚各位自求多福啦

駕貨車到汀九橋停低 激動男危坐欄杆獲救

揸冷凍車係咪因為咁今日冇得派iphone

咁都關事

要死死遠d啦

好彩我早返工姐

睇google map周圍已經深紅色

諗緊坐邊班邨巴

村巴收Call唔行汀九橋

做乜鳩，係中環到上車已經停撚左係度

我係永安對面等緊車 冇事wor

準備回程 希望屯公生生性性

例位已慢車

下路乜撚野事
塞哂係黃金
路口綠燈啲車又唔行究竟咩事

其實想死既話好多地方都可以自殺
唔該個位司機唔好阻住個地球轉

shit

出屯公到掃管芴又慢車

屯門市廣場二期對開慢線三車相撞

屌呀

終點

垃圾炒小陣車都唔得
炒唔到iphone要出氣咩家陣

搭緊263
屯公

過唔到終點陰公

市中心炒車班撚屌又call白車啦

最後二百米先黎墜馬，屌你炒車司機

263中。⋯⋯⋯

依家先港島
返到屯門應該清到掛

過左轉車站慢駛中

屌晒佢地班撚屌司機老母

岩岩旺角上左巴士先睇到個post

中秋做節順便炒埋車，星期六日仲塞

星期一又要喺巴士賞月

渣打對面個站好難取消

山竹搞到沙灘都面目全非應該無咁塞

屯仁街慢線塞住埋唔到站
噚日撞車今日又要塞

禮拜一

博愛迴旋炒大獲

為左唔想塞車 決定報更番工

屯公深井往九龍派左彩

屯公往屯門又派

沙田又做乜事死哂

而加又咩事

返大半日又放假

屌 三點先收工

4點先收，好彩有邨巴

早晨 中秋節快樂 收四點 希望唔洗齊齊九巴上賞月

無得早提
五點先走

希望今日無塞車
大家都可以返屋企食飯賞月

暫時汀九橋行到慢線

4點

4點here

話口未完屯公入口慢車

屌佢老母，一入屯公就塞，撞少陣啦垃圾屯門司機

今日上左個仆街慢閪962p司機, 全程渣60速

搞到要去到港澳轉地鐵

鬼唔望佢全家仆街死

今日要返學做lab，準備定月餅係巴士賞月

屌

龍翔道近澤安好大個水氹 得返一條綫行到車

個幾鐘先到畢架山

塞到仆街

啱啱坐 40 未落美孚開咕咕 map 已經見到深紅色
但都唔跳車轉鐵 覺得好撚犯賤

早知咁耐搭鐵好過

個半鐘先去到鑽石山站

仲有3粒鐘

屌你老母九龍灣無車到

月餅已經準備好 今晚係屯門公路賞月食月餅

喂!

一放早就會見到一班假期自私私家車撚，祝願全部炒車死

觀塘又贏 咁撚早就收皮

返東九平時都

觀塘提早淪陷

好撚塞

屎忽

四點佐敦上車宜家先到長沙灣

Narita_Brian又要屠龍

觀塘收六點 九點有冇可能返到大西北

保鐵會唔會穩陣啲

搭鐵又要行又要企 仲要搭成個半鐘

有車都比左269s先啦

利申: 係269s

自私車CW226你係屯門公路揸慢車做隊長做到要架巴士抽出中線爬頭知唔知醜架

搭去紅磡轉西鐵啦

返屯門
搭鐵定巴士好

大家收工未呢

車已上 準備企足3幹屯公

坐邨巴已經去到跳車站

已到市中心

屯公還好嗎？？ 阿媽打黎嚇我話度度都塞

愈遲就鐵

屯公尚可

no news is good news
除左深井慢車之外

剛在中環上咗961
勇者過中秋

岩岩落車 961好順

咁早未嚟料

信你架啦
塞車上嚟屌柒你

已安全離開屯公
晏啲就難講

應該五點半彩虹上車

時效只有5分鐘

塞撚到痴肺

你架91/91M落到彩雲先講啦

過咗彩雲啦

西區成功上到車入隧道

都係去搭鐵算，驚塞

青沙隧道前3幹safe

屌 長青隧道啊 未訓醒

長荔深旺返大西北咪坐巴士
4:00上車
宜家聚星到未到

4點半荔枝角第上58X
而家落車

今日東九大斷纜，269c近乎無車
我果斷去坐269s返天水圍，唔等269c
果然九巴死都要嘔部車比269s

宜家係龍翔道近美孚
大把位，無人坐隔離，沿途見到大量269c天水圍客截車，但269s根本唔停

深井例位快線派左彩啦

4:00佐敦上69X
宜家岩岩先入天水圍

汀九入屯公塞緊

例位快線TA, 過左就smooth

固定班次點爆鑊都會死架車出嚟

決定放棄930/X 搭934A

汀九慢駛中

我坐左架269C 四美街起載特車，大把位揀

汀九至例位揮手區

大角咀迴旋處龍尾西隧

下面唔知塞咩 頂死哂904 905

屌佢老母，深井又塞

未入汀九就塞車

屌佢老味 係塞唔係慢駛
拉去打靶啦

笑到肚痛，駿業里1730 打算撘269C, 見到1630觀塘碼頭開嘅69c埋站，即上

屯門啲司機係唔係特別垃圾？學咩人揸車呀你老母

觀塘繞發生咩事，塞到仆街

貌似有條蝻比人hit and run

觀塘繞道

在汀九橋上行吓停吓地回post
深井班仆街無好下場
祝佢地永世天殘地缺
男嘅三秒早洩
女嘅一世平胸

JP3887 你食屎啦

補充 司機力架黎

一出長青GG

隊緊長青屎忽 灰撚到

老母呀女做雞 祝全家生癌

祝佢爛袋軟鳩生花柳

垃撚圾

間封

依家先過行政大樓

係汀九上面回po 塞乜撚呀屌你老母
放工先來塞
阻人翻歸 死全家啦屌

到深井啦屌！

藍田返大西北已做懦夫

由觀塘 上長青 都紅黑曬
龍仔已全滅

塞左25分鐘以上頂佢

今日例位係無辜

千祈唔好行東隧大老山， 屌無老母塞左兩個鐘，痴鳩線

今日又個半鐘先返到屯門

今日咩事 港九新界都爆塞

一出西隧又塞 cls

地鐵唔關人事
馬路就

中秋佳節慶團圓啊
利申:四點返咗屋企

屌你老母九東大塞車

隔離POST

唔收早一定保鐵
D撚樣揸車去食飯一定塞死

中秋咁開心
緊係塞一塞賀下佢

朝早返學都搭咗兩個鐘車

同路 見到龍仔黑色真係唔敢搏

深井成日累街坊
執左屯公入深井條路啦
行青公啦仆街

老龍早放日子真心搭鐵好過

喺荃灣路塞死左
到底個半鐘返唔返到屋企呢

挑戰263沙田去屯門

5點已經塞緊

屯公過深井位後安全

係有班假日戰士早收揸架車出黎玩鳩啲冇得收工既人

大老山塞撚左2粒半鐘都未撚入到，我屌你老母！

沙田上城隧已經慢車

260x四連派
彌敦道
西九膠鐵對出
汀九
屯公深井

一堆深紅

69c 1730 上車下一站景湖居

屌你老母263個司機慢車
50kmph都冇

跳唔跳到車轉鐵
東九龍交通冚家剷

慢慢look,博過鐘
私家車返對面站頭唔駛做

跳唔撚到，聽講龍尾入撚到將隧

龍尾出埋將隧去到寶康公園啦

真定假？咁撚癲？

返到屋企睇呢個post

Google map 條紅色由鑽石山經觀塘道 觀塘繞道入埋將隧去到寶康公園

五點4上796c 入將隧條斜路開始塞到on99,

依家脫苦海落左大老山前個分岔路落返去冇耐，係眼科醫院附近覆依個post

得罪講句：
揸少一日車使死嫁
香港地咁多公共交通可以俾你選擇
明知自己駕駛技術唔得
就唔好大時大節揸出嚟獻醜
為自己為其他人著想
麻煩做返個負責任既乘客

年年D大時大節(中秋,冬至,平安夜,除夕)全港主要幹道都係3,4點開始就大塞車到夜晚9,10點

唉 屌 終於順！！！！

食飽飽 行個圈先回家

汀九屯公番tm有無塞?

西鐵岩岩出廣播話賴屎呀各位

利申：搭緊火車

西鐵壞車
睇路

返到屋企 輕鬆

黨鐵聲稱多5~10分鐘

坐緊，正常

係唔係吹斷㗎？

兩蚊末日

班人應該會帶定兩張卡，一件個外判就換卡拍

見

又要返工

坐巴士係市區停燈位 真係覺得啲輕鐵好x巴閉
搞到成五分鐘都未轉燈

要返工

有門匙 冇車門匙

香港早晨

3幹貨櫃碼頭做乜又塞

希望今日放工放學時間九頭角唔好塞

一落雨就塞車

745又食撚咗屎呀

觀塘線

又殺懦夫

1746 觀塘綫黃大仙站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

部分觀塘綫列車會於中途站停止服務，

或改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播 為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，適時加開空車

好彩我機場返天水圍

大炒懦夫

一陣老龍又唔生性出事就呵呵呵

同道人

好惡毒

今日順到我以為係夜晚10點

Google map成個中環都係經血色
係太古廣場停撚左好耐

打風後日日塞

點解屯門車唔洗入四美街？天元就要？

因為屯門有61X

morning

早晨呀各位 星期四啦

老龍

好似話有渠蓋凸出黎

今日下路塞，屯公幾順(深井打後)

汀九中線 城巴同私家車撞

龍翔道慢到 邊到開始會順番？

好似女司機

一出港島就好塞

一到西隧出口就已經塞到停喺到

好彩過咗港澳碼頭就幾順

依家閪隧朝朝都塞 收咁貴把撚

屌佢老母，呢個時間屯門泳池上屯公個迴旋處又塞乜撚野啊

原來入屯門出左事，市中心個位淤晒血

沙田有冇巴打知咩事
塞車塞到爆

深井例位又出事

同一架車

好在唔係

其實龍威係咪有部朝早隱藏車由建生去觀塘

又到塞車FRIDAY

今晚強制回避

係九龍東食埋飯先回航

各位早晨 捱埋今日又放假啦

愈黎愈多車，彩虹橋同九龍灣橋條龍一日長過一日

今日順過平日

星期五 遲左出門口已到金鐘

岩岩有私家車同巴士係汀九橋撞，霸左兩條線

各位睇路

今日老龍係咪唔多順？

岩岩入大纜隧道

放心 巴士撞完 仲有架貨車壞車

其實係巴士壞左打哂燈
架垃圾私家車仲隊埋黎
利申：係架車度親身感受

屌你老母我經大欖落屯公咋

屌你老母on9嘅就咪學人揸車啦

係，慢駛中

汀九橋 荃灣路
Happy Friday

即刻落車屌柒佢老母閪啦
如果殺人唔犯法我會叫你掉佢落馬灣

汀九橋乜野料, 塞到三聖了

屌你老母, 拉手制

大欖收費站都未到就開始塞

本身已經遲出門，依家

我終於都塞到深井啦
9點4尾站上屯門公路

新蒲崗又塞乜呀

回程時間，are you ready

坐隔離條友好撚臭啊

深井又黎

深井又咩料

屯公咩料⋯

快線2個撚屌炒車

屌佢老母!

你老母害埋欖隧塞汀九

星期五嘛

臨入長青塞停哂

屌唔撚係呀

塞緊汀九

深井班撚屌死全家啦

龍尾青衣橋

屌佢老母我幾時先可以返香港沖涼食飯訓覺
聽日仲要返工啊

長青又間封啦

我好肚餓

仲塞緊

已經好頭痛 仲要塞車

老龍係咪又撞車？ 瘀血色

我屌，呢個時間都可以塞左係鑽石山。屌佢老母

屌你老母老龍塞咁耐仲未到鑽石山

15分鐘荷里活仲未到黃大仙 行路仲快

睇google map應該有撚屌係轉落隧道前面撞左車

食飽飯 回程

屯門公路出九龍整路由珠海開始封剩慢線封到掃管笏
啲尾車小心遲到

湖山路斬樹

有冇人撘過NA34機場回程,知唔知多唔多人撘?

正常凌晨機場巴都人多，坐過一次NA33爆人

黎緊1點返到機場,但要等行李
不過岩岩見倒架車加左0220尾班,希望趕倒

黃金周一車車蝗

早晨各位 星期二時間尚早 汀九行緊慢線

今日晏咗～！！

今日做乜過左黃金都塞緊

欖隧無事

荔景塞緊

屌
塞完大老山
彩虹又塞過

有無人頭先62x 喺鑽石山站附近
唔知做咩個司機叫曬啲人落車

彩虹做咩

d 巴士卡晒係度

好正，部962P司機係咁Bu走想入巴士專線既車！

我見到d人落車,我跟住落去左搭地鐵,我唔知咩事,但堆巴士又卡晒係度唔郁

冇事，彩虹通番
好彩冇落

采頤嗰個路口笠笠亂
我架車係由運動場落新蒲崗
俾一堆由新蒲崗過彩虹嘅車塞住過唔到

我本身返科大，去搭91 又喺返附近 塞

去到觀塘la

落左車返到觀塘la

應該係有架車撞左

成堆巴士堆埋晒ㄧ齊完全睇唔到咩事

老龍又撞？

番tm?

ys 準備上車見到運輸署提示彈野出黎

屯門公路入屯門例位橋面快線有壞車

東九又中孖T

塞到汀九橋底

閪人 錢七就咪撚拎出黎柒啦

睇881好似話深井又炒撚咗？

係深井橋，剛經過好似有架警車

點撚個深井啲人手車咁垃圾都要日日沖出黎柒

行左半個鐘先到黃大仙

準時收工都塞到變OT

屯公已順，快快上路

塞完龍仔，都唔知塞左d咩，過左豐力樓就順

有冇狗巴月票撚？

今個月開始好似轉左玩法，蝕左一日

所以呢個月我揀左今日先開始計

撘多幾次 96x回本

新汀九近入大嶼山入口
快線三車串燒
的士包尾

屯門公路入荃景圍天橋後少少貨櫃車成部打橫，59x被迫入荃灣

係屯公塞左半個鐘，搞乜

我都係
我番10點堂
8點40上巴士
9點半仲係屯門公路

我8點55係轉車站上263，依加荃灣都未到

見唔到我樓上個reply咩

Ching 我應該同你同車

呢個位都打橫欄路
個貨櫃佬點揸車架

真係唔知，反正就兩條線佔曬

見到了
咁搞法咪塞多大半個鐘

請勿相認

又嚟料

哈 一定係
點都要走堂一個鐘
10點堂 咁樣塞法 ⋯

屌你停撚咗係度

大欖入荃灣塞成7,8個字

廿分鐘前：屯門公路汀九橋路口
而家：仆街仲係望到汀九橋

屯公塞得好嚴重

一個鐘咁樂觀

痴線0900屯官上67x而家先到汀九

係啊 我塞左係屯公足足40分鐘

可能唔洗一個鐘
半個鐘都要 冇野既

個貨櫃佬炒車爛哂條荃灣路好應該落去見毛主席

老細：點解唔早啲出門口

老細: 點解唔坐西鐵

有屯門同事已經到公司但我仲塞緊

8:55上荃灣車 家陣仲係屯公

你仆街了

人地西鐵？

老細：等收warning啦你

龍尾深井

屌上左車係咪針得

希望10點半返到公司

我見到有人中伏搭的士出荃灣
唔知佢見到個咪錶驚成點

未短過

十半都唔知得唔得
仲係屯門公路未到荃灣

針啦，岩先見到準備拉走，返九半岩先落車，屌屯公老母

希望老閪見到張相唔屌得咁犀利啦

我8點8係屯門上263
差吾多10點先到沙田

炒入荃灣路個度
仆得街

佢都係搭巴士 可能早我少少上車貨櫃佬未炒

粒半鐘過左死位
但係仲要入荃灣兜路

終於捱到入荃灣路

清左條路 快返

做羅夫好過啦

遲左成粒鐘先到公司
又要OT補數

到你OT
我就已經完成任務
準備到轉車站
十一月尾再o

日間開turbo搞掂哂
可以返屋企remote做埋手尾

例位順得好不可思義

屯市停車場有架的士佬直路自炒呀 唔影響屯門公路

杯渡站行車天橋落屯公條路有架貨車壞車頂住哂啲車

深井例位慢車呀

汀九慢到傻。。

屯門公路往屯門方向，近深井快線有交通意外，龍尾：汀九橋。 (HKT 18:57)

又中

燈力十足

兆康對出
的士同私家車好似hi到

對唔住 燈力太高

紅橋龍尾塘人新村

岩啦 頂死後面等屯公少啲車

停左去虹橋巴士站

荃灣路快線有車死火

屌你老味 269c行行下收咗皮

出大欖上汀九停咗係度

玩撚完未呀 屌你老母
日撚日都塞

04/10/2018 08:29
因交通意外，汀九橋往九龍方向的快線現已封閉。駕駛人士只可使用中線及慢線行車。現時上址交通繁忙。

屌班X962遲到要企呀！！
又炒汀九！

又係快線
屌班車手大直路都炒
連人帶車跳海啦

塞住左係大纜隧道入面

04/10/2018 08:41 因交通意外，荃灣路往九龍方向近荃灣公園的快線封閉。駕駛人士只可使用中線及慢線行車。

現時在荃灣路往九龍方向的車龍龍尾已到麗城花園。

現時上址交通擠塞。

荃灣路派埋彩

荃灣路呢排好旺

d撚樣汀九同荃灣路一條直線都可以炒
神乎其技

唔郁，欖隧係完全唔郁呀屌
巴打們快d做懦夫

岩岩經過 但係行荃景圍個邊
已經見到荃灣路塞到唔識郁咁

屌又死荃灣路個邊

過左欖隧仲有荃灣路

車牌RC7071 正仆街黎

含撚啦，死仆街
祝佢全家連人帶車飛落海
屌佢老母

點解日撚日都塞架屌你老母

大欖連快線都封撚埋

不如問點解日日都有人撞車

仆街啦 去緊機場 dllm 仲塞緊係大欖 死全家啦

唔怪得西隧咁順

就黎連成一線

屌佢老母死窮撚學人渣車

屌你老母係大欖塞撚左半個鐘都未出到去

塞車冇得坐真係想死

係咪仲塞到郁唔到？

下個post可以加汀九橋每日一撞車牌貼堂

神可唔可以創造一條唔塞車嘅屯公？

神可唔可以創造一條返放工時間唔塞車嘅屯公？

荃灣路塞車頂返上黎屯公汀九橋下面

自私狗停牌啦屌你老母

德士古道入葵涌油站位開始塞
今日塞足三獲

屯門出沙田順暢

農曆新年果幾日紅日

臭閪 又派彩

準備間封

放工返屋企咁開心呀嗱

因交通意外，屯門公路往屯門方向近浪翠園的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上...
特別交通消息
2018年10月4日 17時50分

照去
勇者不懼

好....你先，我轉頭

世界和平啦

較早前因交通意外而封閉的屯門公路往屯門方向近浪翠園的快線現已解封。 車龍有待消散。********...
特別交通消息
2018年10月4日 18時0分

啲司機幾時先撞到離世

屌 見到有兩架鐵馬狗衝就知又塞

出九龍豪景撞車
返屯門有八掛司機，龍尾汀九

青龍頭出九龍快線炒十三架
反方向入屯門食花生又塞

屌你老母早晚都塞

係返屯門方向經過 見到嗰邊有幾架車撞埋一齊 有排塞

係十四架!點撞架

14車串燒

炒車現場對面嗰邊仲塞

睇到啦 好壯觀

汀九開始入屯門好塞

岩岩過左，塞左成三四個字

全部都係自私狗
成班撚樣車落海啦屌

係咪最尾個條友撞完就顛左係咁踩油向前推

識唔識揸車啊屌

全部終身停牌啦仆街

啱啱睇到，壯觀到

可以開個WhatsApp group傾賠償

巴士啲人睇到係咁嘩嘩嘩

啲撚屌司機可唔可以全部重新學投胎算？
阻撚住個世界轉啊，屌佢地老母！

真係好壯觀，好彩係出9龍方向
如果係入屯門，可能塞2，3個鐘先番到屋企

點解日日炒都可以有咁多車

如果入屯門,我唸12點先返到屋企

好彩唔係返工時間

入屯門表示終塞撚完

朝早塞夜晚又塞

我諗住出去食個滿月飯
屌您老母出到去可以食宵夜

完全唔撚明呢班撚樣點揸車
終身停牌啦全部

朝早七點出門坐閪鐵
比夠2粒鐘佢壞車

放工就巴士慢慢塞

唔是早餐咩

住屯門既都知上車之前要去厠所係基本

好似好撚大鑊，岩岩過左見到有人抬上救護車要戴住固定頭部果舊野

我唔明點解出九龍撞車會搞到入屯門都塞

好心你班友專心揸車唔好咁八卦啦

成班垃圾停牌

喺外國見識過出市區方向塞車，塞到公路出入口癱瘓
結果對面啲車離開唔到高速公路，塞撚埋

尾車係點樣可以撞到咁撚樣 完全隊哂前面果堆去死
今舖都抵撚佢死啦

屌 放左工做埋運動想返屋企食飯姐 塞成咁

有架流動傷者治療車塞緊去

九龍已經無巴士翻入屯門

最尾架車包哂啦
駛乜傾

係人都想知點撚樣炒十幾架車

屌你老母返屋企求車cam片啦

朝早就汀九+荃灣路統殺
夜晚就青龍頭再殺一獲

兩日都係咁

回避

258d 要等1個鐘

果斷轉西鐵

Sorry Sorry, 錯手㩒錯負皮

塞車friday

老龍東行近獅隧入口中綫兩車kiss

老龍荃灣方向 黃大仙小巴私家車kiss
啱啱開返行車線

今朝無事 今晚回避

星期五

放工回程

諗起都爽

太古廣場又塞

real happy friday

深井浪翠園上斜快線又撞左啦

三車相撞
有一架綠的

次次都係咁

應該岩岩撞
我仲可以地板油過左

人在汀九交匯處

東九返屯門睇黎又中三寶

祝早日歸西

屌西 係龍翔道塞到醒左 等陣仲要塞屯公

龍翔咩事 郁都冇郁

交通意外 岩岩郁返

取9消的士啦 獲獲都有的士佬份

happy friday成功迴避

未過汀九已經龜速 屌

我屌老龍拉曬手制

撞車原因一句到尾:自撚私，唔撚讓。

屌，撞車撚死全家

一上屯公就拉手掣
屌撞車撚老母s

Fuck

唔係唔撚讓
係跟車太貼

撞車撚司機們：

你睇下你地，就算唔用腦諗野、唔用對眼去睇路，可唔可以撐大個屎眼望清楚？成條公路咁多架車，係得你地連車都唔識揸撞撚埋一齊啊？睇下你地依家似乜？就好似一間學校有兩個戇鳩學生打交，然後俾老師罰企企左係操場俾其他學生恥笑緊啊？知唔知個醜字點撚樣寫啊？唔知既話就即刻照下塊鏡，因為大大個醜字刻左落你地個死人額頭到啊，知唔知啊？！

又撞?!

係，入屯門方向，轉車站之前

Hi 唔撚係又撞多單？我汀九都未望到呀 好撚肚餓呀

好撚on9 撞車撚死全家

公路都可以撞
又唔係叫你同架86跑

死撚左佢算啦

7點灣仔上車
730 都未出到上環

日撚日都塞
我好撚急尿呀dlkh

龍翔做乜撚野
塞到癲撚左

我真係好撚憎係觀塘番工

見到有班on9係度傾 兩架廢鐵係格離

成班累人累物

香港無救啦
只要有手有腳未盲就算輕度弱智考到牌
都可以買車揸出街

而家係九龍灣都係食埋飯先返去

今年完約 忍埋呢兩三個月屌佢老母

龍翔西行又乜撚嘢啊

畢架山花園撞兩架自私狗

利申東行緊

東行緊 x2
睇嚟陣間返葵涌要落深水埗轉車

老龍西行龍頭畢架山
龍尾彩虹

老龍星期六都中

通返了

老龍西行近沙田坳道再中
巴士撞ben屎

仲要兩單
7點又派彩

長青星期日都間封
邊條撚皮

賓賓總統走?

早晨，放完大假繼續逼車

😪

不安

屌你老尾晨早流流見到個post 嚇撚死

大欖隧道汀九方向管道內近3號緊急出口快綫兩架私家車Kiss

標題打漏雞嶺迴旋處

荃灣路又發生咩事呢？

南昌又塞

東鐵好似又出事?

人身事故

2018/10/8 上午 08:21:23

東鐵綫粉嶺站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。
港鐵服務現已調整如下：
東鐵綫車務狀況：
太和站往返上水站：暫停服務
北區rip

我郁想知
一個禮拜實會塞一次

呢牌荃灣路撞多左車

西九塞到hihi

收工時間

上水率先玩完

四點九柴灣上車 無驚無險依家已經到葵芳

老龍西行近新光中心中綫炒車

上水粉嶺又咩事

有月票後放假成日968+265M

仲快過967 969

假如走左架265M，寧願走去坐269M

朝早見到呢個po 個心都離一離

女司機62x 車牌9382
又慢又chok又驚車
點解會安排佢渣繁忙時間特快線

港島變水戰

轉車站又大塞車

邊日唔塞。。

每日經過閪隧都想炸哂堆的士

今晚回避，祝大家路路暢通

勇士灣仔回程大西北

九龍東上車返大西北

準備263

263都算順
冇乜點塞車

杓巴表示 今日幾順 唔經唔覺已經係屯公

老龍放工日日塞咩玩法

但好多隧道經營權都未完，點實行

專營權

香港01，正仆街冚家鏟，文妓集中營，屌佢老母大爛臭化屄

大量路面基本上都重係死樹一堆堆

荃灣路

已經塞咗十年

聽交通消息，荃灣路近荃灣西鐵站
龍尾麗城花園

46撞26，部26似係到屈錢，冇事企係到食煙，部邨巴司機都頂唔順開窗屌7佢

老龍西行新光中心對出有兩架私家車炒咗，各位自求多福

西行二連彩：近大埔道口壞車阻街

準備入屯門既各位記得去定廁所

點解次次都會打側左

777建議2020紅隧東隧加價，西隧減價
過海巴絲自求多福

想減少塞車直接好似鄰國咁限牌啦

龍翔西行過哂彩虹
東九巴打睇路

濕滑場地

屌啦啲車俾外星人食撚哂呀

濕....滑....凍....
唔知今次要坐幾耐巴士呢？

香港政府幾撚時學鄰國限牌

荃灣路慢車

過左晉升地板油

屌你老母鳩巴幾時擺個人去荔枝角截鳩啲支那人上58x

又係深井

轉車站前拉手制

收到風有壞車

深井拉手制

係 岩岩開返車到左轉車站
見到有架私家車同阿蛇

深井出口又有警車啦屌！

深井有警車閃燈

中呀

對面4車，又係一班死八公

因交通意外，屯門公路往九龍方向近浪翠園的快線及中線現已封閉。 駕駛人士只可使用慢線行車。 現時上...
特別交通消息
2018年10月10日 18時37分

入屯門都撞左

屌你老母啦

對面同一個位都撞左

痴撚線

唉，去到荃灣巴士總站就心知不妙，條條龍都長到喊

西隧減九巴有無得減

係未死八公s撞埋一碟

巴士又有甩班

重考啦個牌

濕滑場地就緊係回避

現場見到59m要用八卡西鐵先得

排到中秋做冬咁長

最慘就係跳車站班人

觀塘綫同西鐵奇蹟地少人

行去搭K51啦

游水返去碼頭

係咪深井例位快線又撞左

建制派榮譽呈獻：
天水圍西鐵站閪位行兩次

好凍

行經個到堆本身都要係區兜半個鐘 咪咁痴線啦

全天水圍城與窮欣苑共富貴

搭開嗰班少咗五六個
天氣涼少少就射波 渣ga

柏慧豪園果邊撞左車
天水圍巴打小心

坐緊69m司機話冇咁快有下一班車到

69X

肯定唔係香港人，正宗香港人世界末日都會返工

可能係百變狸貓變出嚟

腥肛人

你老母呢個時間入屯門都塞

掃管笏貨車攔路呀

回避三日

HAPPY FRIDAY

好大風好凍

清爽星期五

呈祥道西行近蝴蝶谷快綫有壞車阻路
龍尾近獅隧口

西隧又做乜鳩 塞左好耐

奉送豐力樓追尾一單

連環

仲有兩日就禮拜一

唔知會漏幾耐氣呢

老龍奶左野？龍尾牛頭角

屯門公路往元朗方向，近青田路一段擠塞，龍尾：青榕台。 (HKT 17:30)

即係近青山灣又過咗屯門閣
唔Google 都唔知邊度嚟

過左轉車站慢車

成班炒車契弟

一落寫字樓見到塞晒車就知奶嘢

一過咗四美街就勁順 希望唔好烏鴉口

仆街觀塘道西行又塞，撞車d 仆街先死自己，今晚12點再死全家落去陪佢

觀塘塞成半個鐘
過左彩虹順番哂

今日迴避

btw收音機好似話荃灣路goal

唔夠訓

打工仔邊日夠訓架

新墟又紅咗

睇開d 星期二有假

乜唔係星期三咩？

咦係wor
心諗星期三手打星期二
依個post d人成日都分唔到二同三

只有番工同唔番工既分別 邊有分星期幾

塞到

西隧口成日俾班自私撚塞死

返工返到唔知邊日打邊日了

龍仔搞咩事？

頭先八點鬆d 龍仔去九龍灣啟業對出有村巴壞車唔知清左未

屯門市中心往安定村方向
火警封左

荃灣綫

已經到終點

東涌線都有事

天雨路滑

紅綠藍一齊出事

加上落雨

垃圾

懦夫都冇得做

港島落狗屎

未出發先殺懦夫

水戰中環

唔知今日要坐幾耐車了

仆街壞哂三條線

紅磡會有幾多人呢

隧巴淪陷

香港九龍新界冇得避

汀九橋出城5車殺勇者

丁九

16/10/2018 07:36 因交通意外，汀九橋往九龍方向的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時上址交通繁忙。

香港淪陷日

雙鐵優勢唯有吾城

已到港島 你地慢慢

諗定一陣食咩早餐好

老龍入觀塘近明愛快線2車，的屎狗

唔識揸車就咪出街啦

返觀塘既西鐵同巴士都收皮 點算

互諒互讓

行返工

汀九

經驗黎講 屯公都冇龍翔塞到咁離譜

屌

就到大欖，返觀塘

汀九同老龍

成堆學生爭的士

今朝連懦夫都無得做

射波

公司shuttle大殺三方

好有山竹當日返工情境

258中
點會無巴士？

返新界北唯一好處就係唔會塞車

過咗汀九 快活過神仙 希望唔好烏鴉口

有冇人知岀馬鞍山咩事

【07:34】港鐵表示，現時荃灣綫、觀塘綫及港島綫，都維持12-15分鐘一班車，而整體行車時間(總部至總部)，預計會多約額外40分鐘車程，列車維持有限度服務。

啲人係咪一落雨就唔識揸車 次次落雨汀九都有意外

258去到美夫
諗緊點去到康城

富安亞公角街巴士撞私家車🚗

今日係咪巴士撚勝利日？

你諗吓好喇

巴士入面迫撚到嘔

由新西塞到九西喎

屌你坐咗就快20分鐘架村巴都上唔到屯公 友愛開車都咁

路面一樣塞

我搭258d 去到轉車站都好順wo

258-》彩虹轉101-〉坑口-》地鐵（如果無壞）/298e->康城

應該遲一小時左右

之後仆晒街

利申係龍翔道

天水圍撚表示由天水圍慢駛到九龍

平時已經返到

而家仲係佐敦食塵

有冇係大欖嘅巴打
可唔可以講下塞唔塞

出汀九橋塞

去緊大欖

要考試呀屌佢老母
死人prof話淨係delay 40mins only
今次食屎了

閪隧

汀九慢駛當中
但比想像中好
起碼無行吓停吓

69c表示岩岩到黃大仙

唉屌
前所未有咁驚

頭先塞塞地
而家唔知

我塞果陣啱啱先有警車行緊入去

岩岩塞左一塞
而家又順番

通常會愈來愈塞
唉屌

唔驚啦，上左車先算啦

西隧排隊上車唔算多人

慈母已到，自私車已埋路邊

下
屌佢老母西
今次玩撚完
地鐵壞車已經速轉巴士

都唔知點解朝早友愛路(愛廉樓對出)咁撚多車塞鳩住晒?

買埋個早餐上車 同老細報備左

話口未完
已到蛇尾

邨巴行荃灣返觀塘 荃灣都塞死

不過都有持續龜速行駛，又冇想像咁差嘅

唔知12點番唔番到

想問西隧多唔多人上車

970 970 971 排長龍

良景開10min 鬆d就入左巴士線啦喎

旺角紅VAN

荃灣路超慢車

下站西隧啦

備左案
今日係咪港九新界走唔甩

btw 閪隧入口塞車

係 已經差唔多半粒鐘

友愛邨成撚日比d自私車塞邨口
公屋學咩撚人揸私家車姐

大欖隧道停下開下咁，未死得曬

唉屌
今次真係唔撚洗考試

258黃大仙好多人上車
未試過咁

三線都殺派大彩

其實今日天氣都唔算太差唔洗塞到咁呀

龍翔係唔係又死撚左
同老細講今日冇12點都番唔到觀塘

汀九最新戰況:深井開始慢駛

西隧你落車轉東涌線啦

西隧都收皮 咩人可以準時番工

汀九撞車 搞到勁撚慢

今日九西高鐵巴士，終於有作用啦。

白色冚家鏟私家車司機 屌佢個老母 揸乜撚車搭車啦仆街

荃灣路做乜尻

西隧都未到
轉條毛

係個閪隧門口磨咗好耐 所以擺到入去

出口都有排磨

荃灣路又做乜，塞到去油柑頭

西隧又做乜嘢啊

大欖隧道唔郁咁濟

慢慢都塞

呢度應該好快會爆post，樓主呢？

荃灣路出九龍呢

富安炒車

已到屯門

眼見落雨宮闕做懦夫
好彩東西鐵生性

出咗喇

水戰 地鐵壞哂
所有主要幹道塞死哂

老龍超級慢駛

屯門公路出九龍過左汀九都塞

依家都未到汀九橋面

唔洗急啦

應該冇事
不過可能冇車返到入嚟

仆街 大欖黎左幾架消防車

返東九，西鐵轉215x有so

人生事故

西鐵去到柯士甸轉W2

我睇Google maps 係往九龍方向瘀晒

Post (35)

中環唔知係咪撞左車呢
有交通警

係閪隧排緊隊 唔講以為自己係紅隧

而家係荃灣路塞死咗

叮叮啲龍長到

車已上
理得佢有冇車返

香港黎m咁

地鐡紅綠藍線出晒事
再加天雨路滑
真係撚鳩打工仔

將隧咩情況

累人累...

塞到入調景嶺

樓豬

屌黃大仙塞到仆街

老龍咩事 仲未到豐力樓

個個去哂新Post

呢到冇人推

觀塘迴旋處幾時圍成一圈瘀血

好急尿

爭少少幫手推爆埋佢

黨鐵四線中午前繼續收皮

屯門公路出九龍龍尾轉車站

執柒咗去啦

等睇放工時間又壞多次

罰完錢又加返價

黃大仙巴士站超級塞
岩岩司機開廣播勸啲趕時間既人落車

條尾已經過左轉車站

行返公司？

馬屎坑：唔加價冇錢換系統

來回嘅巴士站巴士同人都排哂長龍
巴士飛唔到站，人排上唔到車

仲有其實交通工具咩？

行路

港島線整返好？

好彩dayoff

狗鐵又壞巴士又塞

今晚唔好壞啊

企左成個鐘終於見到西隧口

屯公出九龍條尾現時位置 轉車站往屯門方向入口

終於去到天星碼頭

6-8分鐘一班

巴士等好耐都無車

有隻的士狗炒人地貨車尾，塞死成條西隧

成粒鐘架巴士終於見到荃灣西鐵站

我選擇留係巴士
反正老闆唔理我地返工時間

坐左45分鐘都仲未到深井

好彩今日冇quiz 冇present

0750 友愛邨村巴開車
0930 灣仔落車
坐咗超過1.5 小時

排隊搭電車

屯門去觀塘平均時速30公里都唔知有冇

將軍澳線訊號故障

西鐵搭去紅磡轉shuttle，贏晒

1.5小時，終於返到中大

1001

老龍青沙橋底又有炒車

快啲隊爆呢個Post

Dlgh, 屯門去觀塘2個半鐘都未到

最少三個鐘啦

將軍澳隧道往將軍澳有貨車欄哂兩條行車線

繼續塞
八點等車出旺角 十點幾已上岸

等住比全將軍澳嘅人屌到佢老母衝出外太空

唔知玩到幾點

tko根本冇巴士入返黎，幾十分鐘一班，未兜完半個將軍澳已經打爆

天水圍三個鐘去到牛頭角 就黎望見家鄉觀塘

主要係黃大仙巴士埋站果度塞，太多線但得一條線

TKO已收皮

無鐵又無車

[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (35)

仲有少少都未爆